一個男仔攬住你係點解

如果佢攬住我 摸我個頭 但最近有冇理你咁點解

THIS

GAY

想同你棍撞棍

因為好凍

is

Feel唔feel到佢攬到硬曬

有d野但奈何唔能夠有進一步嘅情感上或身體上關係
或者，當你妹咁thats it

好男人, 最好忍住收左手, 唔衝動同你發展。

尻估

gay

唔相當佢呀哥

之前有傾開計 之後因為完sem就冇乜再見依家都冷淡左好多

唔想*

AWESOME!

屌

咪再開post

咸濕又唔想上身

遇過

真心想知

咪代表佢想攬你囉

呢排佢又唔理我 想點

攬下咋 你又咁隨便比人攬

佢拉我埋去架

唔識縮架？